等睇打biotech就爆booking，打科興就拍烏蠅

嚟緊有大約30間社區疫苗接種中心

據我所知，有5間係打科興(呢幾間26/2就開始運作）

其他就打biotech（應該3月先開始運作）

藍屍愛國份子打晒啲科興先

老婆表姐一家都話打科興唔打bionTech

set 少D 科興 center, 營造人頭湧湧既感覺。

聽班藍屍同事吹緊打國藥最好喎，有個仲話一出就會打

請d茄喱啡扮排隊有幾難，而家仲要個個帶口罩，可能叫cctvb搵d part time fans幫手扮

政府官網

無得walk in
請人排隊更加擺明篤數

Natural selection

因為冷凍鏈限制，普通科門診同私家醫生都只可以打科興。

親身經驗，事實上，好多人表達想打科興

利申：醫護

咁都好呀，多啲人打幫手散貨
唔係既正苦分分鐘會減biotech 加科興診所

等睇打完科興上唔到飛機

齊齊打科興

蝻蝻又有工開，創造就業

拍烏蠅就應該唔會嘅，得 100 萬支，300 萬藍絲，有三分一打都掃清。

個人選擇打唔打 打咩品種就最好
無謂笑人選擇
打左中副作用 同 唔打中左死9左 都一樣
出事都係個人負責

玩強制 被迫點點點就未撚攪啦 呢樣最麻9煩

香港
總確診 10,848
康復 10,362
死亡 197

全香港人口 745.1萬
=0.0038791946％人口仲未好返。
相信都係醫院，或者你接觸唔到。

有邊隻疫苗副作用數字低得過呢個？

完。

但係越多人打 政府越多本錢話，

打左先比 xxx

其實又唔一定唔好，科興係滅活疫苗，最天然，出現過敏嘅機會低 D。AZ 係用腺病毒載體，曾感染腺病毒嘅人，效力較差。 mRNA 就最先進，但所產生嘅抗體，遇到天然嘅病毒時，會唔會偶然有異常反應，有待觀查。

AZ 果隻係Chimpanzee 既腺病毒

科興=非洲綠猴腎細胞 Vero

科興副作用機會係細啲，不過預防功能又低啲

回報與風險相若。

係可能去到外國唔俾你入境，原機遺返！

邊有佢地份呀，打科興啦

搞緊移民，好撚驚佢強迫我打左先俾上飛機，外國應該唔會要你打掛

我係2隻都唔會打
寧戴口罩，不打疫苗

你見唔國藥共產黨唔出口科興送都無人要就知咩事

係外國唔認科興認bioNtech,但係而家所有科學研究都唔傾向混打, 相隔最少要一年先好打另一隻

咁呢段時間你咪淨係去中國囉

七八十歳嗰班都好少坐飛機去外國

一陣第二第三批只入科興

串錯字？

想打完科興再打biontech

佢調轉啲疫苗有幾難姐

滅活打左無效都唔會有咩大既副作用
mrna 打左有事通常仲大濟，隨時影響自身免疫系統
仲要mrna 要超低溫儲存，保存期限又短，變相得公立可以打

如果你覺得打biontech 係聰明d
真係希望你地快d 去打

源禾路

之後1500個私營機構全部係打科興

滅活有機會產生內奸抗體 死得仲快

mRNA 就而家未有啲咩特別

唔洗講到天花龍鳳
3個字，Made in China

有得俾你揀？

逼後生打科興

好多籃絲打sinovac 。

咁仲好，都真係有事，應該會死左

BioNtech

咁你最好3月內好走

睇個勢4月要打針先俾出境（本地居民）

唔洗講咁多淨係made in china都以經覺得有伏

藍絲理論只係講低副作用
低效率又避而不談
咁不如打生理鹽水啦
咁就無副作用啦

應該鼓勵的藍人排隊打

打飛機算啦, 咪又係要帶口罩

有咩問題
我都係要“打左”既紀錄姐

梁院長都話打BNT
科興比D老人家打啦

咁撚低效率打黎做咩?
打左都係50:50
唔打都係一係中一係唔中
有撚分別咩

有安家費

我打ASTRA

三萬隻及家人打咩好

三萬忠誠勇毅，愛黨愛國，一定打科興。

復星biontech疫苗喺德國生產
咁究竟係 復星喺德國生產呢批疫苗
定係 biontech喺德國生產呢批疫苗 由復星代理？

到時又好似安心出行咁迫你打
唔打科興唔可以堂食

乜撚野post黎
支那野都咁多人吹奏

重好啦，少幾個人排

BNT 上海有冇PRODUCTION LINE ?

聽日book 撚定biontech 先藍絲咪搶

等開追悼會

跟住啲針掉轉哂

d廢老廢中廢青一定排哂隊打復必泰
平時有嘢做忙開嗰班反而要打科興

政府: 你book Biontech, 我同你打科興，你吹呀

咩疫苗都唔打住

傻仔

On9仔 滅活生產過程係最多添加劑同殘留物果隻
mrna得舊脂肪同條rna 點計都mrna更安全
睇美國以色列數據嚴重副作用機率0.01%都唔到
最重要係科興連數據都唔撚得點叫人打

而者所謂超低溫儲存都係運輸先要 解凍之後可以普通雪櫃放個幾禮拜

係，sorry

其實強國官媒、港共磚家都話，輝瑞疫苗唔適合60歲以上，會死會臉癱，李胃鯨話外國疫苗會水土不服，所以科興最適合60歲以上嘅人。

已經有藍到黑親戚話只會打科興

gg, 最快年尾

反正都係納稅人俾錢，科興疫苗係三種最貴，成750萬針，夠嗮60歲嘅人受。

好係一回事
但到時外國打曬Biotech 同牛津關返關 但科興唔受外國認可冇得入境咪打嚟碌柒囉

武漢肺炎都唔係天然啦

我都係咁諗
你有你打但人地認唔認可先

好，代我多謝佢

唔會4月啦, 都唔夠貨
依加話 3月初開始私家醫生打, 我估6-7月就要打左針先可以上飛機

有冇人諗住等astrazeneca ?

全世界得香港人咁on9

隨時影響自身免疫系統

打疫苗目的就係要影響自身免疫系統
冇影響嗰啲係安慰劑

打科興

值得鼓勵

佢唔會比你揀打邊隻
一定屈你打科興

調轉哂啲嘢講嘅，睇少啲支那農場文

之前老豆話：今次打支那疫苗好啲
我就話咪癲啦
佢補返句：啲痛毒都係支那製造出嚟，咁實係國貨好啦

夠愛國

連登仔覺得唔打biotech就一定係打科興

所以根本唔L洗急
除非有咩個人因素，否則都係等有信得過既疫苗先好打

其實後生既直接中一次武肺夠自己生抗體都仲得
不過有機會傳染比屋企人

出邊啲細菌都係天然 幾時考慮奶下塊廁所板
到時百毒不侵

之後就會話科興會拎去Biontech打

成日用以色列個case黎講， 但冇講人地係打biontech

中資公司有部份人鳩沖去打科興，平時好𠃊愛國，祝佢哋一路好走

國藥的確好過科興

打完要出證明俾人去外國架wor, 掉返轉來打咁趣緻

香港果隻而家解凍就可以4度雪櫃放5日, 每日有新鮮貨, 點解仲有人講冷凍供應鏈問題

On9 仔

關我撚事咩, 係d on9自己衝去打中國貨之嘛

其實有好多alternative,但係唔知點解港共係咁幫隻唔work既抬橋, 明明就算係中共國制都有d好d既選擇

定係香港既定位係要清死貨, 好野留返俾中共國人

唔打中左死9左
依個機率勁低

邊個care你地打乜，錢已比

同埋只要佢有心，逼人打科興有幾難，例子有教育局全面檢測先可以復課。到時佢是但屈某d行業一定要打針先比開工，而biotech又full booking你諗下返工重要d定打大陸針

拜年既時候，一個醫生親戚話新技術既疫苗如果未生仔女就唔好打住

朱古力味嘅屎同屎味嘅朱古力

到時 中國/香港 政府可以唔承認外國疫苗，反制外國

只有製毒嘅人先有解藥，好似武俠小說

五毛們真係收收皮
只要是中國製的我們旗幟鮮明, 堅決反對

biotech仲危險啦

啱呀逆向思維
大陸驚打死人比d 水你打

人地真係疫苗有副作用

傻啦
少人打佢就會加科興診所幫手散貨
多人他佢都會加科興診所幫手『應付需求』
然後順手感謝黨中央

好啊 過年收少幾封利是冇咩所謂啦

打咗有事仲大劑？你望望以色列？

啲負評多到講事實啫

清死貨

又攞香港個名出嚟省招牌囉
得第三世界啲濕鳩國家會買科興

用科學數據去證明你既論述

既然兩隻疫苗都係新製作就唔好一口講定新技術副作用多過舊技術

與期打科興產生抗體
不如直接飲武肺病人口水
好似仲無咁危險

觀查 觀察啊 煌語狗露底啦

換個盒咋嘛

礦泉水最天然

唔少報道都有報過啲副作用機率嘅

新冠疫苗｜拆解三款供港疫苗保護率、副作用 科興適合邊個群組？

接收最快疫情警報！立刻下載App：

利申：我唔會打科興

支持你去打

佢個表無俾95% CI同p value wor

我話佢講事實就等於我想打？

唔洗扮啦, 直頭比錢叫一堆人入埋去每日都打

如果有藥物敏感真係可以十秒八秒內有反應
通街打賴嘢都唔可以即刻係醫院有人救

唔係2款都mic咩
真係狗衝biontech？
利申：乜9都唔會打

以色列咩事？

唔打唔俾返工，一定有人打。

差唔多全民打晒第一針。

同連登醫生講醫學

BioNTech係德國製
復星只係代理

點解無國藥 國藥照睇仲好過垃圾科興

聽講打左之後乜野都長兩吋

記得讚佢哋醒目

我對藍絲外父外母話科興好過美國鬼嗰啲
話外國疫苗會打死人
我都唔阻佢了

半條人命係最痛苦

on9 仔，mrna 係呢十幾年黎都未做到大型臨床測試，你就已經認定佢安全d
我唔否認理念上mrna 係安全好多，比滅活有效，但唔代表呢個係科技上已完成

重點黎喇，根本covid 對非長期病患同年輕患者無乜死傷力，點解一定要打疫苗？非必要乜撚都唔打就最安全

嘻希望咩疫苗都好，大家快d 去打啦
到時真係Natural selection

傻仔先第一時間衝去打
就算係biontech都係咁話

藍絲先最怕死，
你估佢地真係敢打先？
咪又係雷聲大雨點小，
最後咪又逼老人院果班打先

到最後其實全部打科興，根本佢比咩我哋打都唔知啦

小粉紅演員：自從打咗科興後人都靚咗精神咗考試仲科科一佰分添。

我覺得全部打科興之後照奶曬野睇佢講乜？
萬年一遇病毒
外國人陰謀
連登仔唱佢影響左成效？

打撚左千幾二千萬人出事率有幾多 保護率又有幾高
數字都比哂你睇
再者個科技本身用黎處理心血管 代謝 腎病及者癌症之類重症
上市慢同臨床少唔係正常

唔撚打疫苗咪病毒慢慢練蠱 練到某日高傳染高致死咪大家一齊死